我竟然中晒六個號碼

六合彩對我來說，不是賭博，
而是，一張能令我重獲新生的投胎卷。
如果你問我向上社會流動的機會在哪裡，
我會答你：一直都在馬會阿。

八千萬，不是一個小數字，
但到底能幹什麼？
具體點來說的話，
八千萬，能養二十個孩子，
八千萬，能買八十萬打蛋撻，
八千萬，能買一億六千萬個膠袋，
八千萬，還能召妓八十萬次，
當然，質素不會太高。

1，2，3，4，7，10，33。
這七個投股密碼，深深印在我的腦海。
立即查看我的投胎卷，看看有沒有這七個數字，
那種興奮，那種刺激，那種期待，
如同父母看著剛出生的新生命的心情。

我看看，看到1，覺得新生命大概要出來了；
再看看，看到2，打算明天上班毒打衰老闆；
再看看，看到3，開始打去半島訂檯食飽魚；
再看看，看到4，考慮買保時捷還是法拉利；
再看看，看到7，問人八千萬能包什麼明星；
再看看，看到10，哇！我中左！！！！！！！

我竟然中晒六個號碼，
而可惜既係，天意弄人，
呢六個號碼竟然分別印係六張唔同既彩票。

呢個情況就好似......
搭親巴士都係得阿叔隔離有空位，學生妹無你份。
學校調親位都係同豬扒牛扒為伴，沈佳宜無你份。
連搭下地鐵都會撞到食緊餅既人，然後鬧你係狗。

資源總是錯配，投胎總是失敗，
幸運從不理我，緣份亦不曾見。

算，
得之，我幸，
失之，我命。

我拿著百佳袋，在黃埔的街頭上，
拿著和記出的iPhone打給阿強，

"阿強，聽日一定會好天既。"

"你點知聽日會好天既？"

"因為聽日仲要返工嘛。"

推！到真係中六合彩

閱

睇過

睇到中咗六合彩咪唔使再睇囉

你今日中咗未呀